1. Trình bày các khó khăn của doanh nghiệp khi chưa có hệ thống
	Ghi chép thủ công, Excel
	Không có tính ràng buộc về dữ liệu, thiếu chính xác
	Chưa có hệ thống cảnh báo sai sót trong quá trình vận hành
	Chưa có truy vết sản phẩm
	Thu thập dữ liệu báo cáo mất thời gian và lệ thuộc vào sự chủ quan của người vận hành cũng như người làm số liệu
2. Mục tiêu triển khai hệ thống
	Cảnh báo và ngăn ngừa sai sót có thể phát sinh trong quá trình vận hành
	Tăng hiệu quả công việc, tăng cường giám sát tiến độ, chất lượng, hiệu suất
	Số liệu được ghi nhận tự động thông qua các bước của hệ thống, ít lệ thuộc vào sự chủ quan hoặc sai sót của con người
	Cung cấp hệ thống truy vết sản phẩm nhanh chóng và chính xác
	Hỗ trợ các báo cáo theo thời gian thực, có thể xem qua các thiết bị smartphone, tablet
3. Trình bày các flow của hệ thống hiện tại, giá trị mang lại
	Visio files
	PDF files
3. Show off 1 số báo cáo, hình ảnh minh họa
	



















1. So sánh giữa khó khăn và cách giải quyết

Ví dụ: Bayer, cân trộn
	Quan kinh nghiệm triển khai dự án
	Trước đây giám sát = camera: nhìn màn hình cân, khó khăn trong việc truy vết, không có cảnh báo
	
	








